蕭若元：831勇武只會正中林鄭毒計，勇武派現在的手法只屬情緒發洩，戴豬嘴不能接受！

831之前係咁拉人係林鄭毒計，目的係引誘抗爭者使用武力，然後搵藉口引入《緊急法》進行全面搜捕，所以勇武派如果搞勇武抗爭，就係中哂計

勇武抗爭已係十九世紀做嘅事，歷史已經證明多數都係失敗，而家世界潮流係和理非，和理非先係文明。你哋之前和理非只係屬於表態層次，根本完全未用盡，例如罷交稅等，唔成功係因為你哋嘅群眾基礎唔夠。

勇武派依家啲行為只係屬於情緒發洩，你打我我打返你咁，完全冇實際效用！例如汽油彈咁，你用汽油彈一係就想炸死對方，唔係你哋定燃燒彈入警處着咗火，呢個只係表態行為藝術，係唔拖唔水，咁做只係燒下野咁，冇實際效用。係你就用莫格托夫雞尾炸彈，加鐵釘炸死人，咁對方就會用真槍實彈打你！玩埋自殺式炸彈都仲得，但過去歷史大部份失敗，亦不得民心──不過我反對主張暴力！但基於我同情後生仔，所以你地搞出黎啲抗爭就算搞禍我檔生意同拖到香港毁滅我都唔會怪你地。

去遊行可以戴口罩，怕比人認出／比老闆炒你遊行行後啲，帶CAP帽遮下就得，但戴豬嘴同包實哂就好明顯想行使暴力。

而家已經睇到，想利用勇武抗爭迫使中共退讓係冇可能，只會惹來更暴力既鎮壓同受到更慘痛嘅打擊。

過往香港示威都無人有重傷係因為夠和平，而家有人重傷就係因為勇武抗爭。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

佢傻撚左？

你第一日識佢?
仲有人信燒生

要調返轉睇

又燈勇武

快d多謝燒山啦,又開始發功啦

多謝燒山

燒山，講完好早抖啦，核彈都唔撚割

最後果句廢到

戴豬咀就係勇武？
防tg保護自己都唔得？無嘢呀

多謝燒山。
好人一生平安。

燒山幾時話中共千秋萬世

對住野蠻生蕃動物，仲坐底講和理非
就係香港同國際社會同生蕃和理非，每次退讓諗住中國變好，中國有著數攞盡，先養成今日嘅邪惡中國

分析得幾好

有道理

中共已經抓爛個面, 講明示威者做咩野都唔應承任何訴求.
5大訴求好多要個講字.
只為面子,不理民怨.

今明兩日感覺係最終攤牌,
依家香港人係要虛假安穩自由,
定要自己個人自由意志.

我覺得中共係完全錯估形勢,
低估香港人既執念,同香港玩完既影響.
(有走好走, 基本香港同中共已經玩完)

弱智就算啦
週圍話俾人知
呢啲人都有上市公司，證明智商財富冇必然關係

多謝燈神！

燈還燈
和理非仲有好多不合作運動未做都係事實

請大家download pokemon go

想利用勇武抗爭迫使中共退讓係有可能，只會惹來更不暴力既鎮壓同受到更不慘痛嘅打擊。